Princess Connect Re:dive [21] 台/日 禮包連結 冇話抽唔到 只係未課夠

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上[url]搵server[/url]，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

多謝課長

多謝課長，希望你抽到ipad pro

發現呢隻有咩用唔該講聲

好想要呢隻, 個陣買首抽,都想買有佢既
1. 樣靚
2. 推主線好似好勁 (有得召怪幫手坦)
最後夾唔到, 放棄左

唔LIKE普通既女僕 但係泳裝女僕好撚正

2隻都好正

我想比病嬌踩多啲

補唔係卡R8 咩

樣靚真係唔覺
推主線開頭係幾好用，後期發現隻蛋一野就死，餵王TP 之後就永久雪藏左

再出我會抽。不過都係飯團第一

對奶大過頭
好想從後熊抱渣波啪啪啪

想還想,唔好講出口
不過ff下就一定要既

病嬌係用剪

唔好提泳飯ok?

禮包有得直接拎返去啪啪啪

書生課唔起

唸起個課金包唔記得課幾多十pack都有哂3個角色各150碎
弱智

出泳貓劍果陣課64pack會有晒4隻角色150碎

64
買埋d石來抽女豬石

64 pack

夠供樓未

點解load data。會無出新角
見佢抱彩票。ezr呢

8pack 4k hkd

終於中 次次都係用曬石先抽到

冇哂石？女帝就到

冇課 三十抽 女帝先課

唔係32pack咩？

幾時出。就快想用石

係喎 計錯數添

邊有咁快 仲有2 3個月

應該2月尾

巴哈po話4月左右

茉莉 限忍 忍眼 就七冠
2個3星池當1個月
茉莉池當1星期鬆d

好有衝動課月包 不過依隻game 課太少好似冇災用

七冠前仲有流夏

mycard課金有冇分港版台版

有心玩 月卡係必課 如果唔係一定唔夠mana用

有月卡都係唔夠

七冠左先流夏
應該3月初就開

流夏七冠後 等限忍有排等

早期大家都差唔多進度
月卡進度係屌打無課 追到小課/中課
因為大家都係食3-6管 但無課好難食過3管
不過而家舊ser開左一段時間 淨係課月卡已經追唔到進度
新ser開左未算好耐 所以月卡既優勢依然明顯

我覺得官方會開月月pick up黎彌補茉莉池既收入黑暗期
所以茉莉池未必會好快完
反而如果再縮短2星池 活動同卡池既time lag會更加嚴重
其實如果想加快進度 官方可以考慮下縮短活動時間 但調高個drop rate

btw 個post做咩3個負評

3管係乜 月卡係58？

食三次體力
月卡係60.9

係58，每日多一次地下城果個

+1
我都想知

有分 但都入到

thx
我驚買左香港my card之後入唔到

點解我嗰個係60.9

我都係60.9

係唔係play/itunes 地區問題？
60.9似係將ntd轉返做港紙

好文共J

冇轉返香港區？

Ios買出完呢個畫面就hang左 fgo都課唔到
而家用an機先課到

那有瑪那 等r10出左5件先升 而家分別唔大？

係香港區 冇轉過

有無頭50公會收人
有4星智 4星泳貓 其他要有既都有

睇到啲網 上網買台灣MYCARD好似平過香港MYCARD

可能因為係風巴開POST

十一月第五名 十二月第十名公會＂為何而戰▄︻┻┳═一＂招生
✰✰✰一月目標 幹死小竹鼠✰✰✰
角色需求（活動後）
物理組
必五星 真琴 香織 日和 栞 玲奈 珠希 靜流 可可蘿 深月 咲戀 優花梨 秋乃 布丁
★病嬌 美美 五星(可商議) 有練姬塔加分★
必四星以上 純 忍 小雪 亞里莎 泳裝珠希 泳裝可可蘿 ”智“

魔法組
必五星 凱留 茜里
必四星以上 初音
【鏡華、伊莉亞、泳裝凱留】必需有兩隻以上，並且皆為5星(也就是能用租借隊友角色來達成25星)

每個月仲會選1-3名vip 獎1單
抽人權角爆死既人又會抽1單睇下救唔救得返
暫時我同nevergonna巴係入面生活愉快
有無巴打想入

得秋乃未合格 但感覺上 你地排刀排到好晚

應該都有一半人可以12點前訓
不過日日都有一堆人1/留到45點

唔該巴打 課得唔夠多唔夠女神石升星

而家都未知邊個狙擊我足成個月 咁有恆心

曬命呀拿

地區係香港應該唔會咁，我login 日本itunes acc都出依版

留到4,5點
烈黃果邊齊角好早收工

又真係喎 唔該巴打

有d人本身生理時鐘本身已經反轉左
有人又好多個acct代刀
我地又長期語音吹水又剩
我地上個月有日仲夜晚成班人玩猜猜畫畫個web版之後先練會戰

巴打點轉 我google play顯示係香港

咁和諧

lm

明明量詞係條

好撚想抽野 又要等

抽唔到又大爆死

爆就爆撚緊
我指我
依家開始鹹魚生活

8000石乜都唔冇就

8000 石
你打少左個零下話？

究竟依隻game 正常要課幾多
打算無課一個月之後先睇下繼唔繼續玩

好難講喎
歐咪課月卡

岩玩未夠1星期就月卡左。
就快想買618玩單抽

睇你想玩到咩程度
歐既話月卡都入到頭百公會
但係新手遲開始最辛苦係要追進度
所以建議都係玩新ser

新ser應該輕鬆前10
但係遲d左人玩會唔會好單機

少左

我見都keep住有人入坑
新玩家都係去新ser多
反正係舊ser課唔多比人打到仆街 咪仲慘過單機

想轉新ser重新黎過
當初亞里莎同鏡華追太多

你而家係邊個會？

之前歐既話月卡都入到頭10公會
不過一次爆死就

有咩關係
早2日入左個會12月好似排201

呢隻驚課長>歐皇
因為太歐會唔夠母豬升星 最後都係要課d母豬返黎

因為新ser小課都應該入到上位公會 d收入加加埋埋多少彌補到你棄舊ac既損失
但如果而家已經前百 我就覺得轉唔過
不過係轉就快 過多一排我怕連新ser都難追

台服有未來視 同 母豬月卡
無練錯基本上人權角都5星到

我係新ser 第一日即開即玩，課左月卡、月體力、一次7500 石，依家係第5 公會、競技第五名、3v3 第10 名左右

其實呢隻驚最緊要係資源分配，唔好行太多冤枉路，咁就可以以少本黎屌打課長

資原分配好重要
之前咩都唔識 又追亞里莎爆死
母豬石又亂9用

你咪月卡歐洲人

月卡最唔夠用就係母豬石

但如果你要係某時點有優勢 就要犧牲多少效率
例如頭2個月 鏡華未出之前
你用母豬灌到布丁5星 pvp幾乎無解（唯一解法係中二 但長遠效益黎講仲衰過布丁）

又係當初台服開點解唔玩日服既既視感
而加玩新see錯過左黑貓，泳貓，雙倍
好似好難追

台服冇話錯過 只要你肯課

個auto correction 好on9

而加仲有64k咩

你怕佢會唔出？
到時半周年我諗佢出限角全套裝都夠膽

戰隊禮包都諗得出
你竟然擔心區區限角

呢2隻買既首抽都係20蚊

這才不是我認識的亞里莎

頭先去新ser玩左陣
第一個10抽就9銀1金
即刻返舊ser玩

抽左成萬石都冇智

冇就唔好格硬黎...
留石抽女帝等歪
唔係前百公會唔一定要抽智
女帝仲有雙倍

伊利亞呢咁

爆莎

有無隊差人
依家個台仔公會啲人走哂

有

建議抽限忍同allin女帝pool

咁我開始儲石
同埋想問pvp排名會唔會重置
打到3百幾卡左好耐

日服就半年重置左一次
台服好似上次生放送話度緊期
唔知佢會唔會咁好死 女帝pool前重置

半年
咁我咪冇晒石可以拎
連主線都卡緊關

改名巴大佬團

求250內既團

台服都差唔多半年了

2月左右應該好多活動
重置PVP
免費10連
luna塔

上網睇新手應該集中pvp。唔會練公會角。仆街手痕隊左10000抽ezr。中2隻伊緒。老師up

Pvp個礦就係咁多 始終一日會掘完
但公會戰就定期出糧 台版入到前百個收入已經幾可觀
棄公會戰主攻pvp好on9

睇巴哈d人話儲體力等雙倍活動
我得55lv係咪可以唔洗儲體力

日日125-300石

點解我睇開嗰啲係長玩練公會角
PVP等新區開先入挖完就算

公會戰一期15500-28500

所以why not both

both緊

日版公會戰雞碎咁多 點同我大台伏比

同埋要拎到pvp每日300石 需要投放既資源實夠你砌到入萬石公會既box
而你有萬石公會box 你pvp都唔會話太差
所以台版一定係專攻公會戰

仲有pvp普遍角色 4星已經夠做 5星只係錦上添花

有9百粒女神石
邊隻角色開花先好

泳貓

黑貓定珠希

左上
暫時升4星算

公會戰派彩。係咪一個月一次？雖然玩緊新服。但都好難入到前百公會。我轉純都無
3v3又未開到。唔知幾時入3v3好。我第一隊都未上哂r7。

升左 仲有500粒石
留起佢定升隻泳黑貓？

我揀伊莉亞同真琴先上4星 黑騎下次活動上4

留住先
物理隊比較重要遲d要用

我會升黑貓+月月
黑貓萬用同限定 唔會升錯
月月3星真係會死

泳貓好似公會戰先有用
升泳黑貓實無死

升吸血鬼啦
冇4星用唔到

留嚟升限忍

至少2隊R7齊裝啦
新服前百應該月月黑騎任一都得
最重要係追lv借角
上巴哈睇下門檻啦

咁個500粒石升埋泳黑貓之後到吸血鬼同真琴
Thanks all

其實冇5星都好難用
升d4星已經好抽得既好過啦

我個區頭10名。個個都充電。吸血。莫尼卡。
係咪無敵pvp陣？

有妮諾輕鬆食

對面miss 莎、貓抓、智，冇鏡華吸血瞬間蒸發

下下出技扣自己一大條血,真係好易死,
如果出技個下未吸到番黎,就比人打,真係等收工,又冇充電寶,得物無所用

但係好勁，冇充電試下放酒鬼
EZR放4號位，第一發UB前效果差唔多

酒鬼有排。3星都未上哂r7。
重要無碎片上酒鬼

三星頂住先啦

母豬石多到咁

得1星
拎都唔敢拎

抽左十連 中左亞里沙 香織 妨希 可唔可以俾隻坦傷俾我

仆街。我抽ezr 歪撚錯哂。歪撚左2張老師。
歪都歪張有用少少啦

你就想

點繼續打 一張坦得都冇
Btw 前中後 有冇話點排好
璃乃同亞理沙一齊出係咪冇用

冇布丁？我果陣用空花撐到6定7 圖終於出布丁

可以點排 用緊貪玩坦

抽得太少。布丁都無。一係課月卡
谷小望返黎

雙倍緊。我50lv打vh。打9層。一日都換到20碎。一個星期就換到

我都想要老師

仲有五十幾抽 等之後有 坦up先抽埋佢

你3星唔到。skip都無。一日用勁多時間打

Hard都打唔嬴 前排太快死

102lv 2星布丁

神坦布丁都唔練

102LV都唔升星

打埋今個月戰隊戰咪有

好撚多碎
資深玩家儲備好強大

試左幾日終於過到

新服求攻略
好似仲未有人過到

二服好似有三個102lv大佬

新手爬到17層就收左皮
無坦

每日可以回一次血

我公會有其中一個，都係過唔到，得4-5 隻5 星

一開始見到布丁個樣唔鍾意
之後一路都無練

個樣好得意喎
係性格西d姐

3 星好啲喎

好多角色更加樣衰，咩月月、黑騎果啲

月月

我真係欣賞唔到，btw 泳飯

)(

月月cg圖好j
立繪不了

月月set做封面嗰張圖好撚正喎 不過入面對話個陣既樣就一般般

Exact7ly

立繪2星樣

應該完之前都唔會上到30
太低lv

個塔唔會走左去慢慢來

公會有隻月月放出黎係用2星立繪
我永遠唔會借

我好似得泳裝珠希先用2星立繪 正好多

水珠希 亞里莎 妹弓 G塔 咲戀 老師 monica
呢幾隻我都用2星立繪

泳飯2星立繪都唔錯 但3星張圖太暴力

泳飯2星都正 唔知點解有想奶佢條頸既衝動

唔計泳飯團, 小望都算係數一數二
泳凱都唔錯

初音

想問pvp應該點砌隊
2星有升香織,1星有升優衣同優花梨

依家放緊雙坦+咲戀但好低輸出

亞里莎冠絕全game

新手剩課左月卡地城。女神石包買唔買好？ 。成160蚊 。每日10石。好似每日單抽重化算

女神石包係輕課必買
重課如果夠非就唔駛買

我舊服 不過先得85lv
滿lv會易過好多 太低lv抽唔乾boss tp
搞到雙貓無得打兩場

前面儲好tp
布丁 狗 雙貓 借5星狼 打10x
小望 靜流 泳可 病弓 優衣卡狂暴補少少傷 打2x
靜流 妹法 泳凱 優衣 8歲 打70
剩低60堆屍

試點樣打夠傷試到想死
打完一次唔想再打了

非起上嚟19石都係要買架

非洲長老

女神石月包 係最佛果樣野

我真係唸唔到唔買既理由
女神石係最大既一個坑
一個俾3百石你
升一隻5星已經要千幾石

每10抽概率係出43女神石
168蚊 買左76.7抽 11500石

如果無咩野打
係咪最好刷定怜碎片先

我鐘意拎黎買轉蛋卷過下手癮多d
橫掂小課都係升唔哂d角

我都係小課
cp值高既就比錢

日定台?

冇曬掃蕩卷 日日都要刷普通關

台

公會基本人權角升哂5星未?

邊d叫基本

見各位咁講。
立即課埋女神石包定一定驚先。 出左女帝又抽唔到先618

可可蘿,病弓,忍,姐姐,小雪(公會戰)
秋乃(活動/地圖)同咲戀(pvp)
其他用幣換就唔講la

btw主要都係睇返你短期目標係咩

小雪要黎做咩？

唔知
某幾個公會要求有
我仲未有興趣升

忍 大小姐未升過
雪3星

忍未升可以唔升住無5星都無咩用
不如集中升滿打地圖既隊既裝
下個地圖有黑騎碎打

小雪pvp好好用 gvg睇情況可能會有用

種田塔

110抽換750母豬絕對抵屌
去馬

聽日好似開始normal 2倍drop
回幾多條體好?
得一隊上晒r7就黎r8

忍好似唔升得5
老豆會唔死

不過有人話4星同5星差距真係唔大 話留返110抽 抽之後啲限定好似好啲

日伏？台伏唔係22號咩

你咪拎黎升4星先囉 當400石
300抽得75石咋喎

況且玩落去都係要全5星架啦

日

On9關

最驚遲啲唔夠石抽野姐
同埋就算當400石都要25號先4星到

5星十十力

新手玩台定日好 月卡既話

台有新ser

新玩同我一樣淘寶買首抽。好平
開新ser好啲

唔見有真步石頭帳

有架。搵多幾間。我個時續個睇。
佢唔係石頭帳。首抽黎。

有咩要準備。2倍n。買每日體力？

睇緊得8591多貨源 淘寶全部舊區

佢show緊台幣？好貴下。計港幣都要2 300蚊

自
。好多代儲。穩唔穩陣

幫你儲完申請退款唔好問點解俾人ban ac

用盜用信用卡代儲唔好問點解比人ban ac

咁咪搞

代儲一向風險極高

入唔到。維修緊？

真步維護緊

想搵代儲課金

不如等7仔或者ok+10%儲值額算la

起手最好月月黑騎泳黑貓?

新手ac需要愈來愈多角

巴打邊間買

我自己抽到黑騎就開始

有愛就夠 中二都照開始

首抽充電

搵我會長

唔計首抽 頭三十抽中三隻三星

平幾多

買3送1
買左3限定 送多5000石
total 1150hkd

有無咁撚平 2個限定都1200左右

一單計1500twd 5000石
限定都係1500
買3送1
買5送2

點解可以咁平 穩唔穩陣架

sofar 無人比人鎖過
鎖既話成個公會會無左

合唔合法

利申 中非打
無commission

咁抵

唔怕既話 做課長唔貴

巴打平時都係搵開佢

平成一大半 重要未計佢賺你幾多。

我課左一次咋 等限定reset

原理係乜 退款定偷卡

邊到搵你會長

入我地會

用其他國家貨幣差價
但唔知用邊個國

代儲得就一定係黑卡退款嗰幾味架啦
唔會因為幫你代儲嗰個係fd/公會熟人就變安全
買5送2差唔多=打7折 仲未計佢幾個平台嘅手續費
咩貨幣差得咁犀利可以俾你一買一賣賺差唔多一半
咁我唔駛打工 買賣一個月就做李嘉誠啦
大部分代儲唔鎖係因為官方一向都好少理
以前玩PAD CC嗰陣班fd儲黑石儲咗幾年都冇俾人鎖
啲代儲打廣告實話鎖帳賠幾多幾多 到真係鎖嗰陣又搬一堆條款出黎甩身
不過都係嗰句 既然都肯俾幾千/萬蚊黎課金點解仲要貪嗰少少錢

你都有幫襯開 ?

冇，仲有5萬幾石

代儲呢啲真係風險高 一BAN咗就算真係賠 都玩唔返自己經營咁耐既AC

果時我朋友都有飛去非洲國家到課

好似3折...

課個金一千幾百要走去非洲，痴鳩線咩

換區姐

係google acc飛左去非洲到課

好似一次課萬幾,之後google ban左唔比飛

以我認知日版FGO仲用得非洲錢結算嗰陣係5折左右

定係隻game ban左,唔隊記得啦

我都係睇我朋友咁飛

飛去非洲挖金去做歐洲人

非洲人課非洲石。合理

日版game改哂，非洲區都係用美金結算

練咩打得贏地城vh。無乜方向

VH就直接用2坦3奶 磨死王

有無其他方法。我無升過

5X LV應該就無

優花梨點都要練 你而家呢個LV 最少2星先 磨隊就2坦+優花梨 真步 優衣

無真步。我差少少升小望4星。就會轉攻優花梨碎。上到3星r7先。

地城既話酒鬼2星夠
升空花先好d

咁我上完2石。繼續谷小望上5星重好？

雙坦優花梨千歌優衣都得

但我會升爆公車望先升空花

升完小望 之後2星酒鬼過vh 再空花

無真步好似可以用靜流

哇屌癡撚線？

$onet 爸爸無所不能

新服想要泳飯點算

不過無加倍 要抽到都唔易

抽爆

原來台伏係冇限定呢一回事
可能暑假再出泳裝pickup

萬聖節限忍抽唔到唔緊要 可能好快又有復刻

講撚左唔使驚

萬聖復刻 聖誕復刻 新年再復刻
得閒再整幾個碎片包先

痴撚線咁快復刻

3月買布丁碎

唔知再過多陣會唔會出泳可*90+ 充電*72既禮包

唔知2服班開服課金換泳飯既人有咩感覺
NDK

仲有萬聖布丁 人人五星不是夢

祝免費仔大爆死

無錢啦屌

想要泳飯

有咩所謂 反正有鑽跟埋
冇pick up得果0.07% 咁易出咩

屌啦 又諗起我本身差智同吉塔 點知有讀條就真係出撚咗吉塔

無up真係唔撚抽。平時up完都歪撚哂。
每日單抽。有就有。無就柒

每日50石抽追玲莓

團長都勁囉好冇
同埋靚過智啦

鍾意智多啲 吉塔都唔錯既但個陣暴死又抽到佢真係好憎佢

玲莓。飯團都要。
不過飯團>所有
咩都大

之前有人data拆包見到流夏喺女帝上面 姐係會快過女帝出 但日服又係女帝出先

all in女帝

大爆死前奏

即係有機會抽女君歪流夏

睇路

新服必買

雖然我無真步。又無升狗拳。知道重要。不過都成500蚊。唔捨得

好撚想追泳飯
無錢

聽日抽撚哂d石 就課月卡

有錢都唔追呢個啦下話

冇up 喎

黎緊新年。到時又唔知出乜9包。泳飯都忍一忍先

0 to 0.07

新手重點都係要７２塊香織碎 咁有用 唔係唔買呀

聽日即買

香織點用

好似唔多抵

差泳飯既人應該多過泳凱,我就覺得唔抵抽

留名等９０泳可+７２充電碎

72塊狗拳碎差太遠
即使最終3v3幣係會有多 但都講緊幾個月既事
我8月尾開始玩 布丁狗拳都用母豬換左40~60塊碎
初音抽到又刷埋活動
都係前幾日先換滿初音
對新服黎講 全部用3v3幣換太慢啦

有呢個我就買。

競技場包 ？

破曉果位巴打 公會戰12點前有冇得訓

最早試過6點收工

烈黃果邊今次有危機 上個月公會戰後都冇踢人 今個月烈黃又話唔想放咁多時間落公會戰度 諗緊跳唔跳好

烈黃邊個會?

本會 人都未收滿 上次睡幾刀果個都冇踢

烈黃係人黎？
即係邊個會？唔識

今次第十九 哇喔好多盤子 唔知仲有冇前十五公會收人

3v3 唔識砌 成日都輸

主隊：布丁 酒鬼 莫妮卡 伊莉亞 充電
魔法：望 茜里 泳黑 八歲 小雪
物理：黑騎 貓 泳貓 狗拳 真步

物理隊唔識砌，求攻略

冇初音 冇妹弓 冇亞里莎 冇泳飯

我102LV
用黑騎+空花+優花梨+真步+優衣
打VH, 最尾幾秒隻王爆氣會殺晒我三隻奶

下？102 都會死？定你講緊Ex 10秒落雷必死

VH 黑騎 酒鬼 真步 優衣 我加隻泳僕，60 幾level auto 3 倍速磨三四次，最後用主攻隊打埋剩低果1/4

sorry, 我攪錯咗, 係EX 嚟

vh只要唔死就磨到

你今日柒左未

問風巴或者費事巴

我果邊仲收緊人

你果邊第一日要5點頂唔住

一日姐 頂唔順都可以訓

睇你想搏定休閒

打機打都要半夜較閙鐘

5點起身打

休閒前20算
唔係今次盤子會有危機都唔會跳
盤子果邊我十點前出完

佢唔係較鬧鐘
係打到5點

我個邊正常情況都係打8-12
4個鐘多d

真係有人每日3 4點等王到 起身開始打
有專人打電話叫醒佢

勁hardcore
明明隻驚好似好simple

破曉好似又滿左

睇番replay笑左
36k打輸我隊27k
3星伊莉亞一野收3隻

疾風暮光好多老屎忽都想過破曉
仲未計失智既朋友

咁佢地仲收到人咩

希望到時有空缺

我冇理 佢唔係捉返我上去就得
雖然我個box 2個大會都應該想要

頭4隻泳裝好耀眼

入未成年囉 反正有人代刀

大佬

細鮑巴先係大佬
我係吉塔同miss莎都冇五星既萌新

大佬差邊隻未有

仲有啲星數好怪

正想講我咁撚勁都唔5

小弟齊角 星數邊隻怪 我初音活動冇參與到

我泳可 智 女僕都未5既鹹魚

我見張圖似56隻下面仲有一行？

泳僕泳飯5星

莎4星

諗住泳裝5星活動拎番兩萬幾石姐 要儲石比女帝400抽

公會有人話就黎有得刷 依家換到五星變傻仔

最底係一

我一出嗰陣ard10萬石先抽到莎直接5
分身4星覺得好廢
依加緊係唔母啦
下張圖出H碎

我差唔多10月先入坑 果時冇擺資源落去 去左升鏡華

我6萬+保底包4萬石抽到海底先請到莎番BOX

早升早享受嘛

下張圖唔係黑騎咩

咁再下張

準備飯團

0.09%, 加油

加油

唔著泳衣果個就大把

單抽出奇蹟
hea抽

大佬過嚟呢邊
大把人幫你代刀

臥底 幫人亂升rank同食石？
我地機乎都大家幫大家代刀 未必個個留到咁夜 或者果日唔得閒

所以想搵可以1點前交哂三刀既公會

呢隻驚看圖以為係輕鬆囡囡驚，實情又要打到半夜又要背秒數出技又要背刺又要間諜又要卧底

難玩過生存遊戲

好似係9月定10月果時 巴哈有出過臥底post 公會戰好多花生

呢隻驚係可以玩到好hardcore

50鑽單抽 10母豬石

2萬幾石搞到返多份工咁

妮諾有冇用

單抽女僕

泳裝佩可 好簡單

仲有鏡華

可唔可以俾隻布丁我 俾隻栞 我托柒咩

PVP勁

123泳裝飯團 好簡單

1女神石GET

有冇唔洗坦既隊

夠豪咪唔要 直接課囉

可以點玩

儲石下期抽月月
用住飯糰

仲有50抽

用飯糰 5-13 都唔到
我係咪排飯團 惠理子 智 中後衛點出

性價比問題
每日咁夜訓
計返時薪都係返度la屌
btw努力升返哂d戰隊角先

你當500蚊有5000石
2萬石都要2000蚊

咩年代
根本冇人有4星

月月已經補左少少母豬上5星

咁都中？

個個又話唔抽，最後個個....

Btw 20 抽左

40抽一隻三星

有石就屎忽痕

最後百五石中左偶像
仲諗住課金

就係唔中先要課金, 中左使咩課

課左先抽比較好運

77 抽 中偶像 鏡華 泳黑 妮諾
原本想唔中坦就課

十抽左乜鳩都冇

好撚好運啦 平均20抽就1隻彩
重要好撚勁既彩

加埋之前15抽有1彩

女神石點用最好

All in泳飯
原因：愛

標準答案有愛就升邊隻,
都係留比各位高手答,我都係玩左一個星期多少少

你唔係玩左好耐咩

幾鐘意隻GAME所以睇左好多文章

我真步SER先得52LV

泳黑-> 偶像-> 鏡華?

我50都未到

泳黑 智 莎 鏡華 都可以4住先，
其他角無謂用秘石

小望快啲用地下幣換上5

37 石
歐洲人

正常係幾多石

19

想要女神石係咪直接課女神石好

未用過8591
係咪可以7仔比錢

80抽無3星係咩玩法
是但比一隻都好呀

310抽2彩

唔係要留石比女帝咩 個個都all in

有石就身痕

好心可以taobao買 就咪比人轉手賺一筆

轉個手賺你地100$

大爆死

仙人都可以夾帶私逃啦

總之買就唔好驚，驚就唔好買

1單呃你100$ 只要有3送1 5送2 都係黑金架啦 根本唔洗問咁多
通常1次起碼都3-1 / 5-2 姐1次轉手就搵到300~500$

巴打你個名講呢段說話。好有說服力

多數白卡都係400人仔 5000/7500石 無賣5送2
買呢d黑卡遲早會比人清算

仙人走左佬咩

條辣殺

有無250/500內台版戰隊收人

無黑騎 ezr 泳飯 智

咩伏先

舊

新服有冇

你幾多lv。我入左個叫法蘭秀秀
我個時40佢都肯收。會長好似七十幾
公會排百幾名。你都試下

47

其實係咪一定要排中衛

岩先個歐fd話
我課單比你睇下係咪咁撚黑
結果真係咁撚黑

有幾黑

28 28 28 28 37

唔係19*5 要感恩啦

無分別啦

唔差呀

無咩心機
想求9其升亞里莎上5星算

女神石點課最抵

我都唔知
禮包掛

月卡

秘石包 1個月330石

巴哈睇到真步公主競技開左2區
入唔入好？開左3日原來。我差唔多夠2隊r7

又要重抽 不了

入啦，三區分分鐘個幾月後

生無可戀 升我莎上5星算

準備入破曉

買初始號入坑上定下好?

上

依家啲初始號咁撚多3 星既

舊ser賣唔出啲初始
自動keep住每日login一派石就抽

新大佬
靠你carry

入舊ser 咁勇
個個五星怪物，入新ser 進度冇咁兇狠好過

初來甫到 求關照

入新ser公會戰石量會多唔少 以家有狗拳禮包

淨係泳飯就夠理由要揀上了

擺封面日J 夜J

新年優衣勁唔勁 想買日服起手

真琴首抽，加依2隻3星可以開？11抽

抽多啲，冇坦衝唔高

CLS 10抽2彩,我從未試撚過

乜撚都唔洗睇,
真係有泳飯就嬴撚哂全部
J到出血都得

抽到2星布丁都可以頂住先

地下城hard 隻boss 點打最好

用level 壓制即可

好似幾抵

48lv完全唔夠打

抵，150台只係買750有償都抵

通通課起來

48蚊45石 一蚊一石左右 唔係女神個包平d咩

秘石包差唔多每個有課都會買，
唔列入計算範圍

小學生先要2選1
2包 76$ 60石+1次10抽

買撚硬啦 又有石送又有女神石

20抽完都係冇坦，重係用緊飯團。。。

繼續抽

有冇巴打教我組2隊 刷3V3
小望,泳珠,泳凱,EZR,月月,智,靜流,鏡華,伊緒,布丁
無泳裝可蘿
其他2星角都差唔多齊 想升2隊擺防守陣 同打上去

我去到50抽先有布丁 抖M

冇亞里莎同充電寶，EZR 要組小雪 同酒鬼

我玩左兩個月都仲用緊飯糰

好想要充電寶,諗緊刷唔刷HARD關,不過到有既時候又係2046年之後先有

上定下好

日版點都要個有女帝啦

無一間有 呢間算最新

刷 就算抽到你都要升星 當儲定碎片都得

你練埋妹法 泳凱 鏡華搭兩隻坦 組多隊法蒸夠你爬一排

冇可能唔刷

全部3 星都必打架啦唔係架咩？

唔係隻隻3星都係打架用 同埋唔係3星就一定係好勁

屌。我狂谷緊隊野上r7放棄左hard。原來全部要架

法隊要用咩坦。我3隻點分。小望。靜流。布丁。
邊隻抽出來物理隊？

玩玩下就變到全5星先係標準,
不過谷2隊上R7挖石緊要啲
H關有排你刷

升主力裝先無問題 無升rank會玩得好辛苦
等你知自己要練咩角再番轉頭刷都得 反正刷夠碎片都有排等

你台伏？22 號左右應該開N 雙倍，到時30 管衝裝

戰隊幣換完月月會唔會拎去換R10武器 定會換其他角色

戰隊幣由3 星升到5 星要差唔多成年喎，你地會唔會用母豬石升左先？

N雙倍,咁到時先衝啦,衝爆哂全部角色上R7先算
咁刷多少少HARD頂一頂先

留定體啦
巴哈有教點存體

新手想問下
係咪個rank未升爆都唔好升裝住?

我係，好貴呀升裝

卡rank卡關 可以將裝升到3星

你可以４星咗先既如果夠幣

有無咩其他ｇａｍｅ好玩 無戰隊戰又未出塔真係唔洗1粒鐘已經玩完

咁先好

就係貪佢可以極速做哂日任先玩呢隻

太快玩完 無野做

生個仔你人生就得返做日任既自由時間

窮 不了

GBF

真係好撚養生

啱先睇完 畫風同戰鬥系統好似唔係咁啱我

打PVP 儲體 然後1分鐘用掃蕩卷掃撚晒佢 AUTO地下城共鬥 刷活動VH1回殺 完

幾時有台伏

公子連結個公會戰都已經咁殘忍，GBF個古戰場真係分分鐘世界大戰

儲體的話,成星期冇得打,日日係到儲
而且又唔係咩TOP100 ,玩左一個星期多少少既新手
反正要追勁既又追唔到,唔洗咁專業掛

我都想搵
想暫時忘記傷痛的回憶

課幾包，傷口不再痛

非的 幹不過 歐的

再課就同銀包一齊痛

你就去暗影詩章啦

唔儲體等於每日做少2xx~300體野
當個個老手都識儲體 你新手唔儲咪比人越拋越遠囉

AGGER 你有儲體 可能同你同期既新手都未識儲體 然後N*2倍個陣你就領先其他新手架啦

儲體超超超超重要

你老尾又開3lv

又有新年限定
無2倍唔抽

又係時候驗血統

R12,幾億瑪娜都唔夠洗

又有新角

課鋪勁

咁我睇下先。你地一日儲幾多？

小屋max 同公會10體

每日5管儲312體／日

仲等緊破曉會長收我

370+120

我未試過多過3管。第456管要幾多鑽？
每人6管就儲到小屋max+讚10體。200左右

點370?
我都係312+120+10咋喎

N10 d中遠程怪好變態
R8有強化過第一版2,3號位死晒

6 管得，不過係360？

唔好意思記撚錯左
係360+10冇錯
停左係vh年代

希望會長9點前收我 唔係既話今日儲少十體

你line同藍天講
佢在線

冇佢line
等緊三會會長覆我

3個會都係藍天睇

你game名係乜？幫你同佢講

Palisading id423005601

講左

多謝大佬

打多3粒星 唔計

新年既怜有咩用 無留意

暈4秒,然後酒鬼會咁岩補落你本來殺得死既果隻野身上

呢隊野好煩
我成日唸住搵萬聖忍殺返萬聖忍保住後排
結果攻擊力唔夠變夠鐘

係咪可以當取代咗紡希

why not both

龜殼隊沒有最噁心

新android禮包又出包
買完得鑽冇母豬同水
想搏賠償就快d買

布丁成日就係差少少殺到,無敵再回滿.

應該冇得賠 上次攪錯左有償冇償 今次已經fix左 只係發遲左小小

第90抽

拎左個fd唔玩既ac j下隻泳飯
玩玩下唔想返自己ac玩

緊係啦。日日開驚。睇封面。人無你有
優越感

新手 想問下 台版
googleplay 買包
係咪係7-11買卡就入到

但係個ac得5x lv
我本身102
唔想再養過其他角

我set 引繼比我個friend 入

地下城幣隻鈴洗唔洗上左星先

要用andriod機先有架原來。屌。引繼落小米到得唔得？

得

o
因為未試過用an課
諗住用an模擬器買
驚買左返來用唔到

電腦入code落google ac就得

好多幣咪升

日版今日開新地圖

美食server收2個人
新LIHKG
滿等有黑騎有狼女

目標養生250內

新年日和ub係破防 ?

高攻單體only

仲有減防同埋減tp上昇

有咁多效咩
我睇張圖無既
淨係見技能加攻同高攻ub

抽

data download

15000石沉大海

新限係咪人權？

降24防

本身傷害高 扣小小防又減人地儲tp既速度 已經算勁

24防係用黎調整平衡性
新公會boss實會多24防 冇呢隻就打唔到高傷 仲要比boss開ub秒

生命滿希望

30抽中...ruru

240抽都唔中
收手唔抽

唔中揮手區

星期2台版請留體

點留體

1600點前唔好用哂佢
唔係會唔夠體打公會戰

公會戰要幾多體

無儲過體朝早用哂就中伏
利申:試過
打少1刀
好彩個陣台仔公會

900

抽左200抽先中
不過又幾好用
拎住隻r5都過到vh地下城

22又n雙倍。又開始公會戰？

個個月都係架啦

我入坑2星期咋

無衝突呀 不過呢隻GAME起初仲ON9 又N雙倍又開活動
後尾比人屌到跟返日本既timeline

btw今次戰隊戰得9日?

幾時有新角抽。儲左100抽

最緊要咪撚開新lv迫鳩人等4點先刷裝

100抽唔好咁大期望

唸起都好笑

無200抽都唔好叫爆死

癡撚線遊戲

打活動,升裝2選1
玩死新手

新手請問點先會有多D掃蕩劵?

唔用就會多

打活動/hard 雙倍

仆街第一次儲體。搞撚到。掃卷用得好快。
成千體清hard關。狂掃

發覺隻GAME係要免費抽先中
自己抽石就咩都無

1v1同3v3。應該點擺防守
我3v3。用唔到ezr好似

3v3你唔夠坦
點組都會俾人秒
最少升埋卜M先有得唸

我係你會用 小望 弟控 酒鬼 EZR 雪 擺1v1

1500有償中

有冇人戰隊有位？

啱先down咗king's raid 又去咗連登post望一望 見到你係會長 偶遇大佬

次次睇佢都暴死

1v1終於挖晒，但3v3仲卡緊200

佢次次都係咁

小雪無升過。有排搞。
我用下圖個隊。pvp成曰技都未出就死erz。
無得打。點搞

小雪升rank齊裝就夠 唔太關星數事

Rank 7 升技就用得，要佢既補TP + 黑暗only

棄左好耐，垃圾game黎

點解咁講

食水好深，以前未開台伏算佛心，隊伍一物治一物，黎左台灣之後吃相極難看，擺明齋cap 水，等你地啲裝齊哂喇，nerf ，迫你再升過meta，將啲平民裝、隊伍nerf 哂，迫你只可以追高星專先贏到

係咩rank7。齊裝就停得？

係，等你抽到充電/莫妮卡，佢就擺3v3 第二隊幫手

等你有資源再升埋佢囉
但r7滿強夠做一排
大把角優先過佢

唔升珠希了。我換緊莫尼卡碎。
充電就希望下次歪撚中。

上其他4星。定谷ezr上5星好？好想上到高位。每小時拎碎

莫尼卡3星夠用啦,5星珠希好用好多

你升得meta角 好大機會比人nerf架啦
玩到咁上下要勁緊係靠 高星專 隻game係玩呢樣
不過cap水係真 佢淨係諗埋d撚屎禮包 英雄平衡batch又勁耐先一次
2星同1星武器專選擇卷都直接出係禮包到比你買
呢加仲出埋突破點數 比你有多15點加落角色天賦到
個點數唔係無得拎既 要靠佢慢慢出d活動 唔係就要課金
當隻game溝女game咁玩啦 係唔錯 畫風真係靚過大多數手機game

利申：keep住仲有玩

5星貓劍重要過3星monica
3星貓劍法師都秒唔到

我珠希2星咋。莫尼卡未有。想換出黎。
我想換完再拎珠希

我就覺得換貓劍途中搏歪好過啦
貓劍公會戰都有用
Monica基本上只係pvp

其實我係想盡快齊一隊erz為主既組合
下週n雙倍。我要上其他角r7齊裝為先？
定係主刀繼續上？泳黑8歲erz。上到rank8再停一停先？

唔係有愛就練邊隻都得架咩

冇小雪充電可以用洒鬼/真步/莫尼卡組合試下,但洒鬼要5星

5星有排。我小望都未5。
等下次抽蛋完再諗。卡係300-400名

追隻智追撚左2萬幾石
得1隻彩
屌佢老母

20000 石一彩

仲要係真步
嬲到好撚想del game

20000幾石大約140 抽，得1 彩機會率細過6%

幾多抽先有保底

唔係限根本唔駛急住抽，如果係新玩既話

鐘意隻角就會想抽架啦

想中就唔中,抽限角個陣就好歪中
最忌心急

有冇神人建議點組，想推主線先

我講都講到口臭 係咪要鬥慘
利申:45000石先抽到智

仲要係得2彩

推圖既話用布丁 月月 智 栞 真步 推住先
頭盔:唔係神人

可可羅呢

可以代替智既 但我鍾意智 同埋前期都唔太洗用可可蘿 中後期先比較需要

感謝，我主力推左主線先

記得之後關卡有2隻係物防好高 啡色舊石物防高但用物攻隊都可以打得死 但係遇到有隻銀色既龜 就可能要換隻魔攻落去

有石就身痕架啦

我覺得我都係會繼續抽

加油 唔清楚你係咪新手 不過智其實主要都係用黎打戰隊戰(仲有未來既LUNA塔好似都好勁) 呢隻3星其實唔係限定 所以之後都有機會歪中 所以其實真係唔洗心急 除非你真係好LIKE佢/你戰隊戰要拼到好前

去到唔記得7 定8 圖有隻石龜同盔甲像，兩隻物防直迫天際，要用魔攻打

你呢度淨用真步要夾隻茜里硬過，如果你keep 住抽抽抽下中鏡華/泳黑就用佢地是但一隻輕取

我諗唔算新手掛
pvp都打到100名

lihkg 收人 又有人棄左幾日無on , 主角封頂有黑騎同月月就得

講lv同戰力實際d
Pvp有分區 冇乜意思

嘩48lv都頭100
我一上到2百幾就狂比人打落去。27000 戰。人地高我4 5000戰。完全無得打

抽得多就會發現150-200抽1彩係好正常

無loading=女豬石

個loading 好耐咩？我完全睇唔到個loading 就抽左，出左new ，到底點睇？

56lv

個日本仔課多單10抽就中左

挖礦理論

不停抽

有分物理隊同魔法隊
魔法隊d女正好多
可以去kr post問下d巴打

用緊新手3送1個隻魔法既飛刀刺客 秒住過
BTW KR POST好似都靜靜地

仲有幾個鐘CD完，有位？

睇你想打咩啦，9 hea 既就Jane 坦啦更係

公主除左你地原先班老手。
都多左新人入坑啦。包括我

係咪好多都係龍胖po過黎

龍胖家康殺左好多人。包括我。
我原本hea玩公主。主玩龍胖。
風水輪流轉。我連post都唔睇。剩係入去升建築

公主先係最重要

我龍絆抽火龍大爆死左，打唔贏真風就收皮
啲活動肝過頭，湊仔真係冇時間

公主一日基本上一個鐘乜都搞掂哂

左下有LOADING字
無就一定係已有
BTW有得SET係唔係都LOADING俾假希望自己

Kr post d巴打個個都養老
要有更新先浦頭 無咩野好討論
pvp/wb黎黎去去都係同一個組合
飛刀好萬能 但係各方面都唔算係最勁
黎緊會有更新 話會平衡飛刀
唔知buff定nerf 我有把4星專武
都驚驚地佢nerf

課金抽返黎既野會nerf都幾反智

所有野都可以係遊戲到換返黎
課金只不過係加快速度
所以無課同課金有好大分別

pvp成日見布丁,卜M,酒鬼,泳可,靈波
應該咩隊解最穩陣

充電 伊莉亞 泳飯 紡希 黑騎

靈波係邊隻？

未抽前係角色個版禁左個聲down左先就會冇loading

唔好多手

學台主。一早down定。無loading刺激好多

打lihkg 就得？

我都down 哂，係街唔駛用數據
唔怪得冇呢個驚喜

如果你唔down。新角一定load。見佢唔load但又有彩都知一定重複

新lihkg

仲有3個位
新LIHKG

好耐之前down左亞里莎
之後見到無load出彩 心諗又重覆
一開 亞里莎

等緊聽日簽到拎3星卷就換佢 比佢頭像吸引到 btw 2星卷換咗精靈族既弓手 有啲後悔 見佢幾靚

卜m 充電ezr 泳飯 狗拳

唔該哂
兩組都ok

射Lin ?
Jane 應該係全驚最索 佢個樣一睇就知係果啲比人老強都唔出聲既type

我冇月月收唔收

仲有兩個fd想入

未訓醒禁錯制，又要等多24個鐘先入得

係掛 瑟琳 勁正

BTW

滿等未架 美食server

快d 22號就會戰

滿左喇 佢兩個都有黑騎月月

好似唔夠3個位

唔緊要啦 我見你話仲有3個位先問下

新手

得呢五隻3星角

想問月月同狼妹 即係邊隻

應該係同一隻。真琴

新入坑 抽到泳裝 係唔係無得升星？ 因為好似絕版？ 今晚完

升星要用女神石，但好稀有唔好亂升

以過關黎講好夠用，一路打一路抽就好快成堆角
以公會戰黎講，冇黑騎同真琴 ..

Btw 咩服？2 服乜公會都打到好前，1 服你冇以上兩隻永遠冇排前既公會會收

一服....
慢慢玩到抽到先：（

個黑騎士箱要唔要課？

我以為係買既首抽黎。

係買架40$

做乜唔買真步ser
1ser應該買個泳飯。因為無乜可能抽到

買都買個有黑騎+月月嘛至少 同埋新SER既

新服好少野揀... 岩岩你地講完我買左另一個了

呢個正路好多

巴打邊度買AC?

優先培養黑騎同月月？上5？

淘寶

好撚正。不過點解唔要埋泳飯？

要埋好貴...

我呢個 150

要埋加400

250。睇落好貴。不過如果你玩落去就會覺得250換泳飯好值。因為好難抽

係加400$...

算啦：（ 都買左。用住我呢堆玩住先

泳飯封面

兩隻4星先
5星要好多石
唔好亂用

收到 唔該晒：）。

搞掂

咁多5星....

全泳裝系列

抽ipad

奇幻包

20000幾石抽泳飯爆死埋
唔撚玩了

呢個池冇up 都訓身
為左大波飯團，真男人請受小弟一拜

無up真係唔敢抽

如果係up既池。應該好多人all in左。包括自己

個機會由無轉做有

抽左隻鏡華返黎

冇大波，都有件幼齒

150抽左右
4彩3重覆

巴打係咪今日CD完入得?

係呀,1點到就完
仲有位?

鏡華洗唔洗上4星
定3同4差唔遠

睇需要啦，競技當貓抓版救伊莉亞就要5 星

要踢人, 有D人冇反應

睇你其他角升成點
呢隻game d角最終都係要上5星
只係分先後次序

想等有得刷先上
母豬石以前亂9用 依家要諗清楚先

見你地好似滿左
都諗住叠埋心水夠鐘就搵街戰隊算

你係咪入 你入我踢咁個

入，1點搵新lihkg 申請就得？

係

終於中二、姐法都可以出場了

改成點

未知
但是改左有機出場，唔改一定倉管

中二真係廢到仆街
大絕幫人R JJ

【儲值MyCard指定面額送當期★2新角記憶碎片！】
【活動對象】台港澳任一Mycard通路
【活動時間】1/22 1600~2/01 1159
【活動內容】
1.活動期間在【台港澳任一Mycard通路】購買MyCard指定面額1000點、3000點儲值到《超異域公主連結☆Reive》除了獲得既有對應寶石數量以外，還可不限次數額外獲得當期★2新角「茉莉」的記憶碎片！
2.超值虛寶內容：
1000點：★2新角「茉莉」記憶碎片x 15
3000點：★2新角「茉莉」記憶碎片x 50

【注意事項】
※獎勵將直接發送至禮物箱，請前往領取。
※活動期間內每次儲值「指定面額」都可以獲得對應回饋。
※系統將依照儲值時間判定，加上系統反映時間的預留，請盡量在活動結束前一小時完成儲值動作，確保獎勵可正常取得。
※儲值頁面選擇時請務必選擇正確的伺服器名稱和ID，確保獎勵可正常取得。

呢隻有冇人會抽

佢招自爆未開到就死左

垃圾到送50
平時得35

加時

你睇下泳可同美冬碎價錢差幾遠

屌貼撚錯

淨係抽50石

新玩2日, 卡左係主線NORMAL 第6章中間...升RANK D素材又要係第5/6章慢慢磨返黎, 打到就嘔

之後卷一多就係好養生

得百零張唔知用唔用好, 但5/6 好多都冇3星想用都用唔到

我升左 純 月月 泳凱留 同 真步 上4...

有無做錯？

真步碎可以換唔好用女神石升就ok

你有d咩人可以用？

我用左......

無晒女神了

推到4圖推唔郁

呢到寫35喎

可能改左一開始的確係50

你唔係琴日買架咩個帳,入面有咁多女神石?
你咁多角都上得哂4星?
你暫時唔夠打係因為唔夠LV同未升Rank, 你打唔嬴主線,就打角色既裝備
上幾個rank 勁好多

爆9死左
加黎托

課左488$ 同3包618$.... 聽你地講追泳飯

點知2000 得小望同真緒：（

唔好追呀
冇up 追條毛咩，你寧願等佢保底買禮包直接拎返去好過啦

後悔左......為左泳飯對大奶奶

抽得佢都係為左J 佢對奶姐
色字頭上一把刀呀

4000好貴

真步爭少少4星... 唔換碎住了。

阿里沙個位成日俾人打

好難捉摸呀

出包連結

冇月月既把握機會

唔直接買AC?

蠢左囉 後悔到爆

月月PU

哇

岩岩睇 好多600-700$就一套泳。好嬲

泳黑 純 月月 泳飯 加幾隻三星
之前買左二舊度 一服

今次戰隊戰好似唔開105LV

你琴日先話玩住先,咁快又咁衝動,課咁多金去抽
重話加400好貴
點知你咁快就課幾單

課左2000 做左水魚：（

咪係咪係。因為色心想要大奶奶

課一單既錢 不如我放ac比你好過
轉左玩日服

太低rank 每隻角都未開哂,如果弓被人打,可以打個關唔拎出黎用,用哂近戰坦去打

男人用下體諗野好大獲

主要有升既有咁多

日服要vpn...

申請退款

好肉痛。

Reject左

不過都可以照玩既 人權角都有 泳飯都會俾萬聖忍取代
係冇得睇大

係覺得做左水魚：（

唔緊要啦,不過真係如果今時今日入坑
買左堆冇乜機會抽到既角最優先
但照睇落去,過一排又可能又有得抽

好on9 成日優衣睇錯做紡希，好彩都嬴

唔開正常
一開就要開新圖

好撚多粉毛有時眼訓真係睇錯

開先正常喎 次次都係一個月開2次lv 月頭就開lv+圖 然後戰隊戰前都開多次lv

不過可能都係我錯 我唔清楚日服之後開lv開得幾快

日版係慢左
之前一開圖就開5lv
台版分兩次開
今次要開唔通開104

咁有冇double 掉落?

本身以為今次開105 仲諗緊今日食唔食定999 聽日衝105lv

22號有呀 下個月半周年 希望會有3倍

聽日台伏2 倍up, 今日6 點儲完體係咪留住聽日先刷會好過用哂999 體？

今日都要留埋體呀等聽日先用
儲到999本身係為咗如果開lv上限就衝爆佢 開3lv既話又想1日衝3lv既話就可能要咁做 正常14日有儲體既 應該一日升到2lv

姐係今日儲到990體唔好用住? 公會體照儲
留990體明天4點先用?
咁計落又真係多好多,蝕回個少少體力.點都唔夠拎住成千過明天N2倍

等搜內出包

呢篇野可唔可信，聽日諗住跟佢寫既衝裝

你咁高練度就梗係上4星啦 3星邊見得人
除非有泳黑/泳珠希要升 否則都係升鏡華架啦

係凌晨4點59分個陣食到99x體

退左d錢去 重新買ac黎過？

你怕既話就全部停晒係r9先 基本上大部份角色都唔好上住 你可以刷晒r9左上把武器先

諗住呢個帳俾細佬玩

自己買個高進度黎玩

又一位大課長

放個有泳黑 泳劍ac

已經冇心玩 留tg

得呢幾隻冇

明既，要大波冇大波，要蘿莉冇蘿莉

你襯今日解埋美冬佢啦
唔拎白唔拎 仲比多個藉口人壓價

大課長有冇興趣買我分身

嘩課左幾多先齊限

寶石月卡黨

歐洲帳號

歐到冇朋友

Apple退款再買帳囉

自 原來reject左

600$
仲有10000石

800$
3000石
1700女神

買邊個好

一定係上面巴打果個

唔係提早開呀嘛

大家拎哂所有利是錢出黎

但兩個揀我會揀下面個，上面狗拳3星係咩回事

用100女神石升左新年怜上3星
3v3好似幾好用

係就好 唔如唔係驚萬聖限搞到冇晒石

點都係抽爆

我都覺下面勁d

我覺得佢係話我係上面po個分身

得智同鏡華冇

上面個帳d練度好古怪
有排tune

上面個帳吹到第一

上面你話打公會又冇升狗拳月月，打pvp又唔升伊莉亞

Pvp冇小望 ezr扇都得3星
公會戰月月得三星 深月狗拳未連起
根本錯哂

呃新手搵水魚

快手啦。我都驚萬聖限一出會想抽
有30000石搏命抽架

都未萬聖節.....

佢地玩日版已經有。台版跟日版走所以
唔關到唔到萬聖節事。家陣冬天都有泳裝啦

只希望女帝出嗰陣唔好咁啱出正喺戰隊戰 好似泳貓咁

居然有人收Ac 我又放先
石得番1000幾

泳乜春都無
得隻鈴苺
咁我上4星先

覺得上面2位巴打既帳好好多
不過就唔知幾多錢

咁有愛都放

等7冠出左先決定棄唔棄啦，7冠先喺真正考驗🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

泳飯既考驗過唔到
我驚捱唔到去7冠

由今日起咩鳩都唔好抽
包括萬聖忍

冇目標 同埋太多限定 唔太想課了

角色我鐘意萬聖忍多過老太婆

萬聖忍池完咗之後咪又出返 $onet喎

你課咗好多咩

女帝好撚型
泳飯好撚大
如果2個pool一齊出。我可能會卡拉卡拉抽

我冇個隻 同呢個石頭量差唔多 抽左

8萬石

睇左。400抽補底繼續抽。抽到有陰影應該。

不過未破到懶貓25單0寶巖窟王

台仔分析。2月出女帝又有10抽。
有無咁刺激
會唔會通街都女帝到時

最後買左另一個帳

睇過

你又出手啦

課長好

課長

台仔真係好on9

女帝肯定通街有，課長就一定抽到有，冇就大爆死棄坑

收呢個仲平過我課618$....

好後悔課左618*3 +488$ + 158+168

依家台伏仲多唔多人玩

Yes 好多
今日仲有新手入坑

1伏仲係好多 共鬥秒滿 3V3都好快開新區

你淨係呢兩日已經駛多過我全部加埋

Btw 你新定舊伏？

2 伏人唔算好多，不過奬勵好豐富同埋冇咁血尿

有泳飯多數舊伏啦

其實新手可以點玩
一堆重要角色都冇
pvp都算啦，唔買成品帳公會戰都未必打到

Old

慢慢養又係一種趣味。
買一個多角既首抽就可以

又咁講，新入坑預左入新手啲既公會，你新入坑想入頭250 既更係唔駛諗啦

我玩左4個月都係千幾名公會

2服可以既。我買左個30蚊既首抽玩左半個月升到60lv。都有人收既。再唔係等下一輪。唔係蝕好多石

有無公會收我：）

公會即係戰隊？

其實我都係好奇問下
日服都差唔多玩左一年
pvp同公會戰都一堆限定主力，新手想追都難
日服仲要冇復刻
相反台伏有復刻，但個機率好似仲西過日服
雖然一堆禮包，但成驚變左重課向
咁當然單機玩，淨睇故事可以無視我既問題

利伸:日服全圖鑑

台伏個復刻得啖笑,傻既先會抽
但台版未來視對我呢d冇課人好重要,好驚一下腦衝all in晒d石

留石七冠啦
唔玩pvp七冠前後幾個池都skip得

我黎緊要抽乜 ？ 女帝？ 七冠係邊七隻？

七冠諗緊等埋新年優衣池一齊抽
btw新年優衣算唔算人權角

七冠係隻驚故仔最驚個七條友
女帝係其中一員
睇巴打你想玩咩向
公會戰女帝必抽
pvp就抽撚哂佢

只可以講唔算人權
但好撚好用
3v3防守必用

刷裝

4千體

20場得4碎

屌

係咪搵我

12把聖誕樹

聖誕樹我本身都有好多 之前刷定

台服有錢咩都有
機率唔知
但係而加有天井真係好過日服
希望以後都有

又俾大奶奶沖昏頭腦

新年池副團好似得0.35%

個fd度9我
有機會喎 淘寶課金又唔貴 抽返黎啦
我：好!!!

課黑石？

其實我覺得天井日服遲早都會出
因為日服營運算係幾聽玩家意見

係呀
我個fd講左句 封撚咩都唔理既
我就信左 同埋課正石好貴

課完無事？咁爽？

二服好少靚初始買

佢捉咪有事囉
同埋正常都唔會課正價石
我一係618 一係奇幻包
再唔係有勁2星就課my card拎碎

就算有事都唔會咁快
但係如果佢開始捉就應該玩完

黑石封多數秋後算帳，
有啲一個月後，有啲一兩年後封
仲有啲廢事理唔封
係咪用自己acc博 自己諗

諗住搏泳飯先課
但係諗諗下 就算淨係課左1次
佢要封都係會封
咁不如繼續課黑石算

如果佢係課完回水個隻實封
間公司收唔到錢

課黑石好平.....250$=7500石

唔好試
有錢無謂搏